記住，黎明前嘅黑暗係至撚黑暗

sh